小草又係大陸妹

現年20歲的何表示，她2至3歲時隨父母由內地來港定居，讀書至中五。她原名何靜雯，於2015年改名為何菱瑜。

唔怪得黑警唔落charge

喺旺角警署報案室deal好哂

大陸北姑，連登咸蟲最愛